坐坐下又4點

點解咁夜都唔訓啊？

不如吹下水

好撚鼻塞

準備5點搶頭香

因為瞓唔著

好呀

幫你打通佢

日夜顛倒ed

always

聽日唔洗返？

唔使

我要呀 點算

仲唔瞓

訓唔到呀 諗緊落街做過運動好冇

4:44